大行Retail定細行Commerical

retail 都係就sales
commerical會唔會好d 但細行個名冇咁好聽

同問

分別係咩post 咩銀行

sales工 d title 唔準 睇你人工衡量你

一定Commercial，第時retail好難轉番去commercial

細行commercial都好過大行retail？